陳浩天為理大雙學士 大學畢業前後曾任職國際金融機構工作

【本報訊】選舉呈請敗訴的陳浩天現年27歲，是香港民族黨召集人。生於香港的他來自基層家庭，為理工大學修讀工商管理及工程雙學士。他前年接受《蘋果》訪問時表示，大學畢業前後曾在國際金融機構工作，亦做過裝修及工程公司，後來辭職全力搞香港民族黨。

民族黨曾被禁鐘樓集會

在雨傘運動後組織理大退聯關注組的陳浩天曾指，因在傘運看見希望，便由「鍵盤戰士」變成積極參與政治，其港獨啟蒙者也是在傘運認識。他曾向網媒《本土新聞》表示，港人要爭取權利的對象不是港府，而是中國，若要爭取民主，保衞本土利益，便要拒絕中國干預，故決心推動港獨。

陳浩天前年3月成立的香港民族黨是本港首個主張港獨的政黨，該黨去年6月30日晚上擬在尖沙嘴鐘樓外舉辦「哀悼香港淪陷20年」集會，並向警方申請不反對通知書。警方聲稱鐘樓正在維修，該黨不能舉行集會，更罕有發出禁止公眾集會通知，原因之一是民族黨主張港獨、違反《基本法》，以及相關議題具爭議，極可能影響公眾安全和秩序。

唔識睇但好似好勁

以為剩係engi仔
原來雙學位嚟

發現Poly培養咗三大港獨巨人
堡主 關蛇 振英

無可否認Poly人文氣息好強
最容易培養出有獨立人格自由思想嘅知識份子

笑撚死咩

Poly定係出名暗o淫game

賓周咁短好難獨立

港獨搖籃

原來poly咁勁
諗諗下poly應該同kongu cu做香港三大
kongu有tink 同billy fung
cu有emilia wong, renee ng同關sir(undergrad)

堡主帶領n千人叫香港獨立
振英搞到n萬人佔中
關狗50人和平播片+為7百萬人提供笑話

中大淫腳同中大淫波都可以上神台

咁勁

但city都有永恆碩士生仇思達

得振英係有料

佢唔係讀完shitty個master而家響hku讀緊第二個咩

邊間先？

你都提供左個笑話

啲reply曲到呢